如果懷疑自已感染咗

除咗搵黑警
其實係咪應該等民建派野同一大班人賤聯廢老攬炒？
定係對三準政權等林鄭記招

做哂又何妨

搵黑警過程中又可能惹到其他人
個黑警又可能惹返你識既人
所以都係睇醫生啦

咳落自己隻手 去摸佢地門柄 搵佢地咨詢 之後去報案再去醫院 祝大家好運

痴線咁都有大愛撚

咁多可能

去警署過程唔洗係條街行？
個黑警潛伏期唔會如常生活？
社區爆發邊個中你控制到？